十年後，大部份年青人都會反問自己為何沒有把握今日買入騰訊的機會

今日用首期ALL IN，年尾已經可以FULL PAY
今日按咗老豆老母層樓ALL IN，出年變一層兩層
今日借五百萬財仔ALL IN，三年後夠錢買起佢間公司

連登仔成日想洗牌，事實係即使洗牌嘅機會出現咗，大部份人都冇膽去把握
你又有冇膽？

唔好累人啦

你要戰勝你嘅恐懼

人就係咁...
比多次機會你...你又夠膽咩

我記得十年前都有人講過

十年後，大部份年青人都會反問自己為何沒有把握今日買入匯豐,中移動,中石油的機會

十年前都有人話:

十年前既年青人點解唔識把握買入思捷環球的機會

二十年前夠有人講，你而家唔買電訊盈科，將來你會反問自己為何沒有把握機會

跟我大聲講一次
ALLIN

重要既事情要講多次, 三 二 一
ALLIN

10年會起越思捷環球成為世紀垃圾股王

大家買咗幾多

今個星期會唔會穿300

會呀.......痴線嘅

機會又來了